其實而家係咪唔興用sopcast acestream 睇波，個個都用link

明明啲link冇用software 咁順

now e啦

咁而家用咩link 睇波？

黑白直播

免費仔

Nowe都係兩百蚊一個月
成餐飯都無左

Sopcast 同 acestream 既英文link又低清又lag
上網搵link仲好

而家nowe方便又唔貴
冇既話搵啲web page都做到720p 1080p

Thank you巴打

其實係仲有, 不過要低調